港鐵紅雨下應該又要變水簾洞

好想知沙中線會變成點好撚大雨呀

又一城呢

你知道的太多了

正呀

變水中線

高鐵呢？

屌唔好講沙中線
撘東鐵都要擔遮啦

水舞澗